（中學生）有事真係會搵社工？

:
依家每間學校加多一個，好明顯係驚呢班人失業，我未見過有同學搵佢哋

人工fatfat啦

教育心理學家 又輔導員 又社工

搵社工等佢幫自己spread開比全校知？

學校社工成日爆case

你肯定關社工事？

爆case，爆俾全世界聽就有份 我唔係話所有社工都係衰人，但個比率都幾高下，最離譜聽過社工當個學生case當笑話咁分享

其實社工有守則 下欠見到嘅話記得投訴俾社工註冊局知

如果下次聽到一定要小爆依D害群之馬

會有更多人衰11

其實社工係唔會主動報警

如果你係一個好嘅社工，請堅持落去勿忘初衷
好多都變晒質，做得越耐越仆街

做乜唔投訴呀？投到條撚樣無工做麻
上連登數臭有咩用
同啲傻9影相作故仔網絡公審一樣

投訴就有用? 你維護個制度自然偏坦個制度

9UP

投訴點會無用？你試過未？我就試過啦

定上連登9 up 有用呀 柒頭

社工=專幫新移民搶公屋拎綜援
駐校社工=督灰狗

社工=合法誇張失實騙取善款, 以資薪酬

講到全香港社工都淨係做新移民服務咁

連登小學雞係咁架啦
成日話社工爆秘密
成日話社工教人呃資源
兩樣野有證券都可以告佢搞到佢牌都冇
做咩唔告人？有證券唔告咁你道德都有問題，冇證據就唔該收皮

比起社工爆
其實更多時係老師好奇
又或者真係要開case conference比其他人爆出黎

雖然我認同你講嘅野，
但要打啱 "證據"兩個字咁難咩？

社畜做過咩好事

其實將自己既野講比社工知都冇咩用 佢解決唔到 之後叫我搵老師講 講完都仲係冇解決過

利申 有主動搵過佢 佢都有寫紙約時間去搵佢

我錯
手殘

搵可以信任既親戚或朋友仲好，最好有d人生歷練既

不如講下咩事呀

我見連登最多就叫社工死全家 之後無論點
又或者好似好多例子，就又唔描述多啲咩事
淨係話無用

上面仲搞笑，講投訴制度無用添，所以唔投訴，改為上連登唱